日本書法顛倒大師揮毫 近作：「香港⇔和平」「永劫回歸 ↻ 」

香港⇔和平
＃アンビグラム

永劫回帰
#アンビグラム

円の外側、内側のどちらを上にしても永遠に永劫回帰と読めます。

永劫回歸下面嗰句日文係點解

円の外側、内側のどちらを上にしても永遠に永劫回帰と読めます。
圓形嘅外面同裡面唔理邊邊擺上面都永遠可以睇到永劫回帰

無論由圈嘅內側或外側開始，點撚樣讀都係永遠嘅永劫回歸

勁

永劫

用永劫回歸形容香港真係神來一筆

大CFU